Herkülla walla kohtu maiase ollid kohtu korra pärrast kokko tulnud ja istusid kohtu laua äres Koggukonna Kohtu wannem Juhhan Korw
" " Korwamees Jürri Stein
" " " Tomas Matson
Ei olnud kohtumõistmist.
" Kohtu wannem Juhhan Korw XXX
" " Korwamees Jürri Stein XXX
" " " Tomas Matson XXX
